籃球場多人到仆街

痴撚線㗎

一早講撚過啦

一個籃球場，一個足球場

好多女打排頭，知唔知咩叫社區接觸

但又離奇地未出現過球場傳染個案